傳拜登與習近平最快今早通電話

述職

幫你搞惦孔子學院同埋tik tok
係時候送幼幼過來

終於接見Joe

未來幾日如果見到英國美國鬆手對中共，可能係換中共放香港人走既籌碼 不過就算23號唔鎖關都應該盡快走，加拿大澳洲出救生艇好明顯係唔比在加港人返香港，個個西方國家老遠都黎印太根本準備開片

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

又係中共搭個雞棚出來自己吹風?

拜登入朝拜見習帝 願吾皇萬歲萬歲萬萬歲
英文點講？

Hail Xitler

佢哋本身已經日日傾電話啦下話

喂！ 喂喂！
我係joe biden呀！
喂！聽唔聽到呀？
係係係
我係joe biden
聽唔清楚收線先！

通電

拜登短短一個月就練好芝麻話同甴總傾計以老人痴呆嚟講算好犀利架喇

兩黨共識

傳+最快

Wechat

所以姓拜登

唔使譯，呢句應該練習咗幾千次點樣用蝗語講

零晨5回叫登登起第痾夜尿

北京今早定DC今早

梗係北京今早啦，早朝嘛，唔通要皇上捱夜等個奴才咩

左膠應該憎死矢板明夫

點解連登咁憎中美建交